點解林鄭一黎就要搵科大學生會？

有冇巴打可以分析到
點解林鄭扮同後生傾計 第一步會搵科大？
咁多院校唔揀 揀科大 有咩目的

三大之一
校長相對支持今次學運
UST SU之前好似捐左100萬經費用黎幫義士定買物資

科大相對政治冷感
同埋之前校長封信